試著說 踩曱甴

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

踩

甴

Yes, 咩dom

講緊警甴呀屌！